### 微服务 
#### 1.feign客户端调用 给人感觉就像在调用服务一样
##### 1.1 几个注意点，别少加了注解
###### 1.1.1 启动类上的注解 @EnableEurekaClient和 @EnableFeignClients
###### 1.1.2 feign客户端服务，涉及到远程调用服务的接口需要加上@FeignClient注解
###### 1.1.3 接口方法涉及到传参的，也需要相应的加上注解 ，比如@RequestParam，@RequestBody等。 
###### 1.1.4 feign客户端调用默认是超时时间是1秒，超过一秒报错Read Time Out,也可以自定义配置超时时间ribbon:
                                                         ###指的是建立连接所用的时间，适用于网络状况正常的情况下，两端连接所用的时间。
                                                         ReadTimeout: 5000
                                                         ###指的是建立连接后从服务器读取到可用资源所用的时间。
                                                         ConnectTimeout: 5000
###### 1.1.5feign默认开启负载均衡

#### 2.断路器Hystrix 
##### 2.1 断路器作用就是保护服务，可以实现服务隔离 服务熔断 服务降级 
##### 2.2 使用方式  启动类加上@EnableHystrix,需要隔离的方法加上@HystrixCommand并指定降级时调用的方法，通知yml配置需要配置开发断路器

#### 3.zipkin链路追踪 主要是微服务复杂调用的时候方便第一时间快速定位问题
